檢疫人數可唔可以代表撐政府人數

首先黃c 已經唔會去驗，
班自私港豬更加唔會為左公共衛生去驗，
剩番既得盲撐政府既深藍/ 紅

不過唔排除檢疫人數都會造假黎打飛機維穩

港豬唔會為左公共衛生去驗
會為左返工去驗

中資同公務員全部強制驗，果度都過百萬啦

唔可以 因為我約左唔去

民意嘅大多數

好多奶共公司強制要你去自願check

唔代表啦 有d強迫去驗水份好重